有冇人發現依家google assistant可以用廣東話

！

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

old news

都唔係依家既事啦

都真係成個月有多既事

你係咪起非洲住左幾個月? 啱先返黎?

瞓咗幾耐

一個月前就已經得, 但係始終用得唔多
一係就有嘅apps 個名好難讀, 例如vanced
一係就識別唔到我讀嘅嘢
同埋廣東話好麻煩, 香港人讀加減乘除淨係得一個音, 成日認唔到
但係如果讀'加上', ' 減去' 又會好奇怪

iMoM

應該係得你而家先發現

Siri 加減乘除做到晒啦....

咁siri做唔做到同google 做唔做到係冇關係嘅，siri 好似幾年前已經支援廣東話添，google 最近先有